［tg]新一輪招募

呢個tg啱啱啟用 新鮮滾熱辣
一班後生仔得閒傾下計 吹下水又一日
而且大家熟左可谷聚
開心又好玩

歡迎留低tg 會另外有人加你入谷一齊傾

推

2位唔該

唔該～

thanks

tg: babyswagger

推呀

再推

@dickson_thesuperdick